trans Uni 應該點apply?

幫朋友問
佢之前係asso 入咗city
而家想trans去其他Uni
咁應該用city既成績報university transfer
定係用返asso non-jupas

Apply DSE

Asshole仔行後門入到u 就鬆毛鬆翼 仲諗住tran去3大？ 發現好多asshole仔上返u 就以為自己好勁 可以同DSE 入u嘅人平排 甚至想屌打DSE 入u嘅人

以為自己邊撚個呀樓豬 走後門仲咁撚多要求 咁撚勁retake dse考高d分入囉屌你老母

走後門狗都學人睇唔起CU